夢見到有漆噴連儂牆

夢見葵興果邊有
香港人真係幾有創意，佩服佩服

建議連儂牆唔好再貼 memo紙了，藍絲睇唔清楚d字，所以咪撕紙囉！
大家轉貼蓮花紙啦！ 所有藍絲都會好有興趣的！